Fashion 嘅嘢....

呢個show幾多年前

第一眼覺得冇咩野，睇真啲，屌

fashion= 畫蛇添足